[求救] 中大chem year4想去外國讀物理治療master

小弟今年中大chem year4
打算去外國讀master of PT
之後當地執業
想各位巴絲指點一下

首選澳洲/英國
見到好多間master requirements 都寫要讀過相關嘅科/證明到自己有相關知識
但我只係讀chem 好似冇乜可能讀到

見到好多巴絲都係冇讀相關科
但去澳洲讀到PT

想問一下
我咁樣去唔去到讀？
budget係2年50萬內
有冇邊間大學有收冇讀過相關科嘅例子？

感謝大家

通常讀多一年foundation course 就ok

push

想問一下大概幾錢？
係要讀完先報master定係報左master大學會提供埋foundation course?
thx巴打

想輕輕一推

應該後者
價錢唔同學校唔同programme都有差異
去搵啲信得過嘅agency問問 有agent搞admission方便好多